有無人睇咗支魚牙隱多腎個旅遊節目?

我仲未睇, 但就咁睇個組合同逼我魚日日做劊子手有咩分別

同埋個thumbnail已經影到腎成個弱X妹咁...

樓主似比人落左降

樓主去咗同勝利坐監？坐咗幾耐？

今次cumback重新發現咗支魚...

sorry前排追緊沙特嘅著作存在與虛無（L'Être et le Néant）所以kpop追得無咁密==

thumbnail咁萌都可以扭曲成弱智

睇左 法国支瑜既喜感比人underrated得好緊要 無估錯佢應該係由細睇到大既吳宗憲(憲哥)到學翻來..

真吾真
吊奶星而家我魚連綜藝搞笑都撈掂埋咁仲有咩缺點..

子瑜終於訓醒喇